聽廣東話歌聽到喊

廣東話係香港人嘅驕傲
明明廣東話咁好聽又特別
偏偏宜家中學小學都用曬普通話代替
但係有心又幫唔到啲乜
嗰種有心無力真係令我聽聽吓忍唔住喊

希望大家要保留住廣東話
我唔想廣東話失傳

大家都可以講吓自己鍾意邊首廣東話歌

同埋其實我好鍾意香港人喺大陸節目度唱廣東話 好似宣示主權咁

點解可以負評？？
係唔係香港人呀

請大家好好珍惜李克勤

垃圾坤 淨係識食啊田

重有eason喺度撐住

eason

點解負評？

youtube咁多條片你係都要放條殘體嘅上嚟
係連登仔都負評你啦

冤枉呀 明明係大陸節目唱廣東話 宣示主權先係最型嘅一件事